★綠置居主要客源，主力靠天水圍、東涌班舊蝗去買！

3、40年舊公屋走剩d超過age 60豁免廢老，不用想了，一定唔走

新公屋（10年內），班蝗剛入住，點會走去買！

最大target變成舊蝗，笑死人

舊蝗換新蝗

冇人理U

老貓

個個拎綜援
唔好話綠置居
綠箭都冇閒錢買

老貓做咩咁sad